皇馬捧歐聯 留名抽一位送美心餅券

上次49000唔生性送唔出
希望皇馬幫手打柒垃圾利

比啲誠意啦 美心比狗食

所以你咪第一個留名

今次唔撐利了
想皇馬3連霸

燈

衝啊

I WANT

留名。
我皇贏緊，

留番你拜山用啦 反正賤種都贏唔到

留黎拜你老母

等我留黎拜埋你全家啦

咁又唔好 等過多兩個月鬼節
我全家去探你

留名

lm 好耐冇食過西餅

今晚就決賽

抽中左佩雷斯主席

請留tg或email

世界情色王會幫我代領 佢鍾意食狗餅